"Wat familie adviezen, of wat dan ook 's werelds adviezen over dit onderwerp kan worden, PIP, uw zuster,' Joe geput uit de bovenste balk met de poker na ieder woord volgende, 'a-fijn-figuur--met--a--vrouw!"
